前鋒黎講，SiuMa定Benzema勁d

正評：小馬
負評：賓周馬

賓周馬咁廢 我呀嫲都踢得好過佢啦

賓周連牙朗都未贏到 點同siuma比

緊係撐自己友啦! 小馬

攞本席馬同我地斯爾馬比is侮辱

駁吾刀
本澤馬最多係球星
斯爾馬係球皇

比d咁ga對手SiuMa..is侮辱